一齊討論婚前協議書

假設你住外國，資產係曬當地，當地法律認可婚前協議書

你地會唔會同另一半簽？

我大致諗到幾個條款，覺得都幾合理，可以集思廣益睇下點樣更完善

1. 生仔條款 - 生仔與否必須係雙方自願；如果任何一方對生仔有異議，咁任何一方均有權申請自動離婚，任何一方不論貧富均無權要求贍養費或者分身家

2. 做愛條款 ([50]歲前有效 [歲數可議]) - 做愛必須要雙方自願；如果任何一方因為缺乏性生活而不滿，加上有足足[一年] [時間可議] 無做過愛， 咁任何一方均有權申請自動離婚，任何一方不論貧富均無權要求贍養費或者分身家

3. 出軌條款 - 若然較富者出軌，較貧者有權離婚並要求贍養費同埋分身家

4. 其他 - 如果婚前協議書有任何遺漏／無涵蓋到既意外範圍（例如唔小心大肚，並非有計劃生仔），咁相關條款無效，由當地家事法律為準

兩個人要計到咁盡不如唔好結啦

一時之間傷感情，好過若干年後先後悔當初無講清講楚嘅

結黎扣稅

無性婚姻大家點睇？

同樣地一個婚姻搞到咁就不如離婚好過

年中幾多人因為驚分身家而被綁實係一個痛苦嘅關係入面

細個都係咁諗, 人大左發現人性真係好可怕

睇無性婚姻post，見到好多巴打同佢老婆生完仔之後，個老婆生活就得返小朋友，完全當佢老公係繁殖機器
見到都覺得心酸